吳業坤連演唱會張相都P得咁柒

grad din毒男.jpg

無人想知 唔好借啲意幫佢演唱會宣傳唔該

佢張相比例高過哂路人

個人柒 點P都係柒

點解會咁柒嘅

行柒開啦，阻鳩住晒條路

佢本身都米九啦

扮鄭中基個MV

無人想知

鬼魂

gay

Leg day.....

佢係咪甩緊頭髮？好m個額

柒坤